SmarTone 現有客戶想開多個新號碼

如題.....想開多個號碼....
有冇全新靚號碼 可以簡下